依個環保廣告浪費咗幾多膠？

地球因為依段廣告又短幾年命😭😭😭😭😭😭

為愛地球、為環保，潮流興走塑；但不是得個講字，要真正有行動才可以。致力教育公眾減少使用塑膠的非牟利團體Eco Drive與促進香港青年發展的本地慈善機構香港新活力青年智庫合作，推出「不要膠下去」活動，並將訂立2019年5月30日為香港首個「無膠日」。

今次這個走塑行動，獲得著名攝影師夏永康及60位名人及藝人的支持，其中負責配旁白的林海峰，今日在IG貼出宣傳片，參演者包括任賢齊、郭富城、楊千嬅、鄭秀文、梁詠琪（GiGi）、張智霖袁詠儀（靚靚）夫婦、甄子丹、葉德嫻（Deanie）、林嘉欣、吳君如和劉嘉玲。當中千嬅、靚靚及GiGi分別被膠樽蓋、即棄餐具及即棄食物容器兜頭淋，他們更要keep住無耐表情，不可動彈。

希望各位師兄姊妹po 上環保gp 杯葛依個殺死地球爸爸嘅廣告😞😞😞

吳君如扔既飲管
夠我一年食M記用飲管

可惡

「 Note: 影片所用的廢膠，九成都從垃圾堆中收集，然後清洗乾淨後用來拍攝的。完成拍攝後，所有廢膠會被重用或已拿去回收. 」

環保撚:為環保不算浪費

他們更要keep住無耐表情
無奈都唔識寫？

佢地D膠拎去回收就無事
我地用完個D膠拎去回收就唔得？？？

而其餘10% 就係由參與單位同工作人員係家中或家人朋友到收集返黎。
開工作人員名啦，用咁多膠

我地用一支，餐廳唔幫手回收就屌我地
佢地用一大堆用黎拍廣告，再話會回收就冇野

屌浪費水

咁我地都照用 再拎去回收咁咪得囉

Plastic recycling can be harmful to the environment, When the material is melted down, VOCs are released into the atmosphere, They are harmful to nearby plant and animal life.

其實拍得幾靚

為環保???試吓叫啲女明星唔好用化妝品

唔好搭飛機睇fashion show 先

From 民主黨羅健熙
個機構—->鄭耀棠 有份

話說喺facebook見到有啲明星share #無膠日 宣傳片，片段入面出現嗰啲明星超多，就好奇係咩人搞。

見到有個hashtag係「香港新活力青年智庫」，心諗點解個名咁大陸feel，就繼續望下係咩人。個簡介第一句已經笑死我「香港新活力青年智庫是由六位熱心的青年才俊發起創立的」，喺簡介度介紹自己係「青年才俊」真係恕我冇辦法接受；再望一望個組織架構係咩人，第一個名就係 #鄭耀棠 了，當然仲有一般青年組織都唔會出現既超長「組織架構」名單……

#組織名都唔諗好啲真係好易露馬腳
#一個冇人識既組織搵一大班明星拍片又好易露馬腳
#唔能夠唔將啲大佬個名寫出嚟必然露馬腳